次次睇親kpop mv 感覺都既自卑又憧憬

次次睇親kpop mv，就好想自己好似mv入面既美少年咁，又陽光又青春，好想過到佢地果種生活
其實我份人本身根本就唔撚想內向既，係比個外表逼到自己內向，如果我係kpop男團咁，我一定好開朗好陽光好外向，我都好撚想好似咁樣同女仔對望

點解咁唔公平

on9 假架